各位大學嘅手足講留意!!!!

Popo今日去得一間hall到搜就實有第二次第三次......
一定要清好文具執好所有野！

推啊！唔好咁就俾popo捉咗啊！